{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009206",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 로데오"
    },
    "text": "宿泊可能な客室の数は計40室に制限されています。 また周辺には大田1号線の政府庁舎駅、葛馬駅、市庁駅があり、交通が便利です。 もし外国人訪問客であれば、韓国語で案内を受けることができます。 宿泊施設を利用した利用者のレビューによると、値段の割に価値があり、きれいな宿泊施設だと評価されています。 周辺に必要な施設がすべて揃っていて便利な位置にあります。 ただ、客室内に臭いがあって不便だったという意見もありましたが、全体的に満足のいく宿泊でした。 宿の値段に比べて施設が良く、位置も良い方だそうですが、匂いや蚊などいくつかの改善点が必要です。 それに騒音がひどい場合もありました。 カウンターのスタッフのサービス態度は不親切だという意見もありましたが、全般的に満足した経験もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊可能な客室の数は計40室に制限されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には大田1号線の政府庁舎駅、葛馬駅、市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "外国人訪問客は韓国語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "はい、外国人訪問客も韓国語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューによると、宿泊施設はどう評価されていますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、値段の割に価値があり、きれいな宿泊施設だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に必要な施設はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には必要な施設がすべて揃っており、便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には臭いがありますか？",
            "answer": "利用者の一部の意見では、宿泊施設内に臭いがあって不便だったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には蚊がいましたか？",
            "answer": "利用者の一部の意見では、宿泊施設に蚊などがいたという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "騒音はありましたか？",
            "answer": "利用者の一部では、騒音がひどい場合もあったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "カウンターのスタッフのサービス態度はどうですか？",
            "answer": "利用者の一部の意見では、カウンターのスタッフのサービス態度は不親切だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "利用者の一般的な経験はどうでしたか？",
            "answer": "利用者の一般的な経験では、全般的に満足した経験もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 389
    }
}